【認人】北角阿叔拎木棍打人，有冇人認到係咪即係呢班人？

示威者追到入去北角「香港第一青年會義工團」，福建阿叔聲稱食緊飯唔關佢事，但有人現場話見到白衣人走返入去「香港第一青年會義工團」。

上網SEARCH到呢個會舊年年初開幕，有冇人幫手認下人？